原來係b站返工係咁

就咁睇環境係幾好
做嘢位仲有figure
不過實際上就唔知啦
聽講係用愛發電d fd

預左比人屌
自己屌自己先
死返大陸啦大陸狗

牛兒b死了

死返大陸啦大陸狗

睇b站有咩問題？
無人會屌你

躝啦，你先係狗黎架咋

有人屌我就放心了
thx

祖國強大了，skr -v-

B站果然係動物台指定卡通網

ｎｂ了 b站

最愛b站，已購買會員了
厲害了，我的國

支畜咬人惡過撚

素質三連你了

🍺🍐🍺🍐🐮🍺

有冇ＥＢＢＩＯ返工地點睇

而家規模都幾大下
當初剩係食毒撚條水邊發到咁大

支什麼支，你才是支，美國佬的走狗
.v.
連我們動物台大b站都不上
滾滾滾

bilibili 有冇買人地版權?

正版都屌，ebb盜版就撐到天花板

連登仔

但係都迫到IT狗喺github公開source code爆公司大鑊

抄niconico抄到上市
再睇返垃圾niconico無論板面定速度都係停留喺十年前

有 正版

支持b站 = 支持日本正版

有 同其他網玩緊版權大戰
真係唔知好事定壞事

沒事兒，沒事兒。

nico 搞實體event 超會議

個ser就廢撚到喊 又lag又唔比飛片 又糞畫質

所以咪話靠員工用愛發電
福利人工方面應該差啦
真係靠員工鍾意2次元黎運行

動畫界BACKUP佬

niconico不思進取

逼人買premium
宜家好多生放送都轉左去YT，nico可以收檔

好似都開始霸權 b站十幾套 其他網得個2-3套 遲d應該都無人同b站爭 雖然b站都唔係靠番劇搵食

唔係我地中國科水，日本仔邊有錢整動畫

b站 本身d視頻 同直播都好多野睇

死港蝫 住狗屋

還有貫徹我黨既傳統，挑動群眾鬥群眾
comment比人report會比其他會員審核ban唔ban

批鬥

b站好撚9，成日抹黑香港，d片全部講到中國幾好幾先進，鬼佬幾崇拜幾驚訝，真係反胃

內地真係好強大

建議你到我國走走看看，不要道聽途說- -

on99 香港番工都可以擺到成枱FIGURE啦
利申唔係我 係我公司其他部門同事

同日本電器一樣，抄人將樣嘢改良到比原本更advance

大公司緊係好

B站是我家，守护靠大家

老鐵你真懂

人工好撚低

日本動漫都係低人工

用愛發電 為左我地動物手足提供服務 感棟了

我上B站就係為咗睇running man 同master chef

滾

係公司幫你襬埋呀

aniplex一收返FGO個版權B站即刻含撚